李卓謙 金盈 何俊賢 成為TVB新聞台三大五毛

次次都係佢地報中國或成最大贏家

仲有 冼志

係何駿彥呀，何俊賢係立法會議員。

你不如講成個新聞台有邊個唔係五毛仲好。

記得有次五毛集會佢比人打

仲睇tvb

照稿讀姐，cctvb 先係源頭

打完咪又繼續係CCTVB奶共。
陳嘉欣咪又一樣，之前被水貨客打最後唔追究人，仲衰過雞同公廁。
你哋奶共，比共狗打，唔好旨意叫香港人幫你。

重post

佢地做新聞既會寫新聞稿

為咗份工 尊嚴都可以唔要

想大大力屌金盈
利申：其他女主播我都想屌

為咗萬幾蚊人工出賣良知 出賣香港

仲要出post 唔鐘意咪投訴囉，呢d低下層潑婦論調

投訴到佢連出鏡費都無啦仆街

李卓謙條油頭粉面撚樣做左駐北京記者添如佢所願做狗

之前毛EE拍枱屌個位係唔係佢？聽聲只係，不過求查證。
李卓謙已經駐北京幾次，外訪好鍾意搵佢（例如第一次特金會、泰國少年困山窿意外等）。
無綫一向搵年資比較多（或者熟支那）記者輪流駐支那。